從沒有人 到 有人

Juno真係犯賤 但我地又可嘗唔係？

嗱你係咋

你一直都沒有人

何嘗

Sorry